18碎 樣正常 但得165識唔到女仔有乜解救

如題

打得個碎字都知你無撚得救啦
仲要得165 樣正常

碎你老母 連個歲字都唔撚識打？

碎碎碎🤷🏻‍♂️

字都未打好學人識女
你估個個女仔都係咁睇表面搵對象咩
有時間就好好增值自己先
培養興趣長處又好 做運動都好 乜都涉獵吓
或者做吓義工 報吓興趣班咁
唔好成日叫春
冇就專心讀書先啦
緣份到係你就係你

唔關身高事

啲女嫌你唔識字呀

( Show Blocked User - 嫂子是我的 )
Block多件 好波

垃圾 以為自己好好笑
衝出黎比人block